{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0022082490824/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "남성 블랙 캐주얼 백기모 조거팬츠"
    },
    "text": "ブランド: BEANPOLE GOLFはサムスン物産ファッション部門で製造されました。 商品番号はFW22 / BJ2921B145で、足首の部分には締めるジョガーパンツでデザインされています。 このパンツは余裕のあるフィットで製作され、楽さを感じることができ、裏面に起毛のある生地を使用して真冬でも暖かく着用することができます。 素材は表地はポリエステル78%、レーヨン14%、ポリウレタン8%で構成されています。 この製品は必ず単独で手洗いする必要があり、ドライクリーニングはできません。 また、ファスナーとボタンを閉めて洗濯する必要があります。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 注意すべき点としては、ゴムバンドがお湯に変形することがあるので注意が必要です。 漂白剤を使用したり、水に10分以上浸けておかないように注意し、アイロンがけも控えてください。 洗濯時に多少減ることがありますので、1回の洗濯後に折り目(ただし減らす)をしてください。 また、摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用しないよう注意してください。 最後に、火気に近づけると火が燃え移ることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "BEANPOLE GOLFはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / BJ2921B145です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "足首の部分には締めるジョガーパンツでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "余裕のあるフィットで製作され、楽さを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツは暖かいですか？",
            "answer": "裏面に起毛のある生地を使用して真冬でも暖かく着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はポリエステル78%、レーヨン14%、ポリウレタン8%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ず単独で手洗いし、ドライクリーニングはできません。ファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは色移りや脱色することがありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの注意点はありますか？",
            "answer": "ゴムバンドがお湯に変形することがあるので注意が必要です。漂白剤やアイロンがけも控えてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツのサイズは洗濯後に変化しますか？",
            "answer": "洗濯時に多少減ることがありますので、1回の洗濯後に折り目をしてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは他の製品と一緒に着用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用しないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツには火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 477
    }
}